新手塔羅 重新出發

新手誤入歧途
只好一路行落去
發生咗好多事
見識咗好多人
搞到自己變左負能量集中體
所以麻煩大家 睇清楚 諗清楚 先占

占既問題

事業 會係前途 例如依家果份工作如何
或者 見完工 收到offer 想知前途好唔好
但如果純粹沒目標 只係想問轉工如何 sorry 幫唔到

愛情
依樣野真係唔該大家睇清楚
分手 唔占 (有N個人占完先同我講 已經絕交咗)
想做返朋友 唔占 (要做朋友 就一早做咗)
想睇返段關係如何 (同樣 如果發生問題 可以問點解決)
想睇佢點對待段關係 係兩樣野
想睇佢點睇你 係第三樣野
另外 假如真係長年出唔到POOL既
可以問 有咩方法可以幫助到自己出POOL

最後問事 都係針對性
塔羅只係有個大概咁 件事既發展呀 有咩建議呀

時間性問題唔占
(幾時出pool 幾時結婚呀)

麻煩大家
提供自己名 個名麻煩係代表你自己 單字 單英文字母
自己英文名 3個字頭 果啲唔接受(點讀個音呀)
如果有對像 就加埋人地個名
新手占卜
提供到多少少background會可以提高準確度
如果唔係只會用我個角度去講解
有樣野 叫緣 有緣份就係你 沒緣份 只能打飛機
多謝大家

lm